中国加强了互联网审查，并发展了一套“社会信用”体系，以惩罚当局认为会破坏社会稳定的行为。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》| 
 两天后，他们测量了这种药物是否清除了构成疫苗的弱病毒。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》 
 这种免疫信号蛋白的缺失会导致对所有形式的分枝杆菌的严重易感，不仅是引起肺结核的高毒性菌株，甚至是像卡介苗中的弱菌株。 我们的基因可能解释COVID-19和其他感染的严重程度|Monique Brouillette | 2020年7月27日|量子杂志 
 这一决定本身决定了城市措施是否足以削弱或逆转旧措施。 政治报道:城市大型再生水项目胜诉|安德鲁·济慈|020年7月25日|圣地亚哥之声 
 从长期来看，这种情况可能会削弱复苏努力。 随着美国各州决定如何处理学年，5000万家长面临危机|Karen Ho |020年7月15日|Quartz 
 民主党人在削弱华尔街改革的举措上存在分歧，共和党人则因为失去了影响力而噘嘴。 《克伦尼布斯》通过了，但有人赢了吗? | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 但他的声音似乎从来没有破裂或减弱，他总是在运动-摇摆，有氧散步，跳跃，跳舞。 栈:宝琳·凯尔的谈话头的痴迷|宝琳·凯尔| 2014年11月22日|每日野兽 
 但袭击也可能削弱独裁者巴沙尔·阿萨德(Bashar al-Assad)最有力的反对者。 2014年9月24日，美国间谍称，基地组织在叙利亚的策划者“陷入黑暗” 
 暗杀社区领袖既削弱了当地对抗ISIS的协调，也阻止了潜在的线人。 在ISIS中，美国真正应该打击谁|丹尼尔·特罗姆利，亚西尔·阿巴斯| 2014年9月23日|每日野兽 
 阿萨德被指责故意给ISIS留下发展空间，以便更好地削弱不太激进的叛军。 贝鲁特信:在黎巴嫩，用文化和讽刺打击ISIS |金·加塔斯| 2014年9月22日|每日野兽 
 玉米秆是个聪明的战士，在大会战即将打响的时候，他不会为了二十个头皮而削弱自己的力量。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 等着瞧吧，”一天晚上，后者说，“让他慢慢进攻吧; 我们出去见他只会削弱我们自己。 钻石袋|乔治·曼维尔·芬恩 
 当太阳落山时，公牛感到自己的膝盖开始发软。 易洛魁人给孩子讲的故事|梅布尔·鲍尔斯 
 他们“吃着充满恐怖的晚餐”，贪婪地听着死亡的故事，这使他们变得虚弱和恐惧。 英国远征克里米亚|威廉·霍华德·罗素 
 她把那温和的暗示一笔勾销，仿佛她几乎不敢理会它，唯恐它削弱她的决心。 乡村邻居|爱丽丝·布朗